今日終於食黃店

睇下有冇人推post

見在係黃店就推！！

P牌仔幫你推

一條大肉腸
入面仲有啲腸仔片
食腸師

你哩個食完好飽足料

黃店特別好食

想食你的牛扒

大肉腸勁正
反而長通粉好咸

邊間黎架

多謝支持

幫推

感謝
今次唔係藍啦

味道如何？

好味道
就是咸了點

日日都時代人超機械式

時代幾時開係灣仔銅鑼灣

推

建議下次盡量唔好整污糟個外賣盒內面 視覺上會靚啲

邊到有問題
我一打開就係咁

一打開就係咁

都無人回
聽日食咩好

飽到上心口

個樣凌亂咗啲
但味道應該唔差